三罷？

三罷喺咪真？

假過你條撚

我會罷

推

一定罷 咁危險仲出街？你要份工定要命 人死咗就咩都冇